大圍 0013 舉黑旗

全部街坊屌你舉黑旗

被拉嗰位街坊去左田心狗竇

推吖